致各大學生：香港係我地主場，請守護香港各大專

唔好比班中國學生踩我地場
中國學生想愛國返中國有幾千間垃圾大學佢地讀，唔使黎香港！
請守護香港各大專

反對大學國際化變大陸化

我記得早十年都已經有人講

不過果時有班自我感覺良好既人話...

你地有料既話怕乜

on99，自己資源開放比中國人一齊競爭，不如叫自己屋企人幫嚟香港讀書既中國人交學費啦笨

其實個問題係國際化係好事

但係點解國際化最終會變左大陸化呢?

究竟發生左乜事

同埋有無有遺當初國際化既原意呢?

好似無乜人話要檢討下之類

同埋大陸化係利用香港既資源俾果班中國大陸學生去做水泡

當果班友根本就當個學校係水泡.係跳板

對香港既學術上.社會上究竟有乜野幫助?

利用左既資源又係咪用得其所?

果d資源放番落本地精英級既身上會唔會更加對社會有貢獻?

國際化無問題，只係反對獨獨開放資源比中國人競爭姐。
同埋一講到中國學生用香港資源，就會有班on9話有料唔怕競爭，咁撚鍾意同中國人競爭，咪叫佢哋屋企人幫中國學生交學費囉，一個大學學位成本廿幾萬，佢肯開放自己屋企資源，冇話唔得架